[經典回帶]李柱銘是否漢奸

睇完真係覺得無知真係好可怕

簡直痴線

肯定係港奸

個節目幾高質

《今夜不設防》(1989) --> 《斑馬在線》(2007)
黃霑 --> 陶傑
中國心 --> 英國心
市井 --> 沙龍